身体很忙，让心静下来

厌倦，烦躁，委屈，愤怒。最近工作运找上我，非常忙，非常忙。经常是活都赶在一起，全是急茬。可能是我平时闲惯了，猛地这么一来，多少有些不适应。厌工情绪严重，特tm不想干了。但想想在哪工作久了，都会是这样的。环境改变不了，但可以试着改变心情。至少我现在庆幸，要干的事情多，可以充实一下。要是烦心事多，那可就不好解决了。记得今年在雍和宫许愿，如果有可能，今年想去日本走走。可谁知日本震了，辐射了，真够倒霉的。换个想法，旅游价格很便宜嘛，真的可以去走走了。忙，没关系，心，要静下来。会好起来的，厚厚。